無私使泰德與眾多其他電視主角區別開來，他被塑造成男性氣質的縮影。 泰德·拉索和電視節目《塑造完美男人的奇怪探索》|朱迪·伯曼| 2021年7月19日|時間 
 這些模仿廣告是一個蓬勃發展的行業的成功銷售策略的縮影，讓父母們把自己的血汗錢花在給孩子們最光明的未來上。 中國打擊在線家教的行動懲罰了困在無情體系中的父母|Nicole Jao | 2021年7月8日|Quartz 
 伯德的角色正是不接近韓國流行音樂的典型。 韓流節目《戴夫:跨文化合作》|Andrew R. Chow | 2021年6月17日|時間 
 如今，他是新一代非同步工作制工人的縮影，在疫情期間，他們將彈性工作制提升到了一個新的水平。 異步工作趨勢促使人們重新定義“正常”與“奇怪”的工作時間 
 去年8月出現的《黑暗面》(DarkSide)就是這種新類型的縮影。 殖民管道勒索軟件黑客有一個秘密武器:自我推銷的網絡安全公司 
 交通服務和其他類似的服務是共享經濟的縮影。 一份好心的禮物只是一個鄰居|勞倫斯·費伯| 2014年12月8日|每日野獸 
 他聰明又有野心，似乎是數百萬南方黑人經歷的北方移民成功的縮影。 “巧克力城王子”:當吉爾·斯科特·赫倫成為音樂偶像|馬庫斯·巴拉姆| 2014年11月15日|每日野獸 
 這個品牌很快就成為了文化中最好和最壞的部分的縮影。 這一切都是一個夢:戲劇，扯淡，和來源雜誌的重生|Alex Suskind | 2014年10月14日|DAILY BEAST 
 我們創造了一個浪漫的形象，認為母親應該是無性的，是完美的家庭主婦的縮影。 斯托米·丹尼爾斯談做色情明星媽媽Kristin Battista-Frazee | 2012年8月23日|DAILY BEAST 
 簡而言之，剷雪和幫助被困者是執政的縮影。 暴雪如何擊垮政客|Shushannah Walshe | 2010年12月29日|DAILY BEAST 
 我們城市居民認為知更鳥是春天的使者，它們是鳥類世界的縮影。 《雙火之詩》沃爾特·普里查德·伊頓 
 這是多麼小的一件事，竟能成為他們整個無望的停滯狀態的縮影啊! 灰色的青年|奧利弗·洋蔥 
 諺語確實是文學思維和說話方式的典型和縮影。 小學文學|波特·蘭德·麥克林托克 
 全世界的兒童在習慣和思想上都是人類嬰兒期的縮影。 《天使不敢踏的地方》和《其他海洋故事》摩根·羅伯遜 
 在提及這一最嚴重的事實之前，不妨先概括一下造成這一事實的政治行動。 Ti-Ping Tien-Kwoh | Lin-Le